我既聖誕願望希望利物浦今季贏到英超🥺

諗下好啦

死利狗又想燈？

你痴線架

樓主咁多年聖誕願望有邊次實現到？
早日拍拖，破處，入大學，搵份好工，發達，有邊鑊做到過？

樓豬比男人破左處，入左恒大，做緊驚察，發達就知足常樂
係差拍拖未實現

除左發達樣樣都做到

你個ID名

我代表天父爸b同你講聲：不了。

我相反，除左發達樣樣都做唔到

一定成真既野
你許黎把撚咩

樓主講得好

樓主收皮啦dllm

是但啦
你都希望左20幾年就黎30

Hi 綠帽子

-,-

出黎啦撚樣